_Стерва_

```
Я тебя люблю и презираю...
Я тебя изучал но как будто бы не знаю...
Но с тобой я в облаках летаю...
Ты как Бубльгум, жвачка со знакомым вкусом...
И в то же время, как незнакомка не доступна трусам!
Ты можешь быть мила, или жалить язвительным укосом...
И всё же ты одна.
Наслаждался я лишь твоим вкусом...

Коль ты со мной, хочу тебя боготворить...
Коль без меня, хочу тебя убить...
Я хочу тебя обидеть, и хочу тебя любить...
Я не первый, но хочу быть первым...
С тобой зайка, без тебя становлюсь я нервным...
Ты стерва, ты теребишь мне нервы...
```
